呢個時候仲玩膠post既人咩心態？

岩岩食食下飯有個無連登acc既朋友 send左個post問我發生咩事

[突發] 向大J篤灰狗 ， 篤灰內容流出！

我一入去前都以為good news
入到去就見到又係成班假膠係度玩野
尋日又係咁
今日又係咁
尋日已經唔少巴打叫唔好玩呢d膠post，又比你地屌
當你地想輕鬆下， ok咁玩一陣囉
但洗唔洗玩足2日仲要2次都熱門？

最可悲係我發現唔少人唔係玩，而係真係覺得咁樣係可以玩到對家
你地唔係真係以為全香港得示威者有連登acc, 知道連登個加密方法呀？
以前用黎玩下d 5p仔無傷大雅
但而家全香港大部份人，包括好似我朋友咁無acc既人都睇緊連登收料，你地咁樣好易誤導到人

好心啦場杖都未打完已經係度玩玩玩
其實出面仲玩緊個班係想點？

因為有班有識之士頂唔順班低B仔
神探 神鬼 膠Post 盲屌

咁所以加入一齊玩膠？

淨低圍爐

推到無哂膠post

認真post無人理

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

屌你地老母仲係熱門

咪撚再膠化個運動

出面係切蛋糕 d人係咪咁想膠化個運動

以為狗就唔會有連登ac咩on99

唔能通廿四小時抑鬱狀態咩

佢地真係好撚on9
唔係想分化
但一定要屌醒
唔係既話佢地有排玩膠

唔抑鬱就要玩膠？
一定要玩假消息先叫好玩？

同埋佢地唔似只係玩
直頭真係以為呃到人

呢排氣氛嚴重膠化

連登仔不嬲當正自己代表全世界㗎啦

入到去叫佢哋唔好哂時間自欺欺人仲屌番我轉頭

佢哋真係當班狗弱智

永遠都學唔識打杖最忌睇小對手

又唔推行動po

係我入去講佢地仲屌我唔識玩唔好衝出黎柒
怪我拆穿佢地咁話
但個個post太少人屌佢地
佢地先跟著個風向繼續玩膠
所以我先開個post等多d人入去屌醒佢地

臨訓推多幾次
希望聽日唔好再見到熱門仲有膠post

玩一兩次我覺得無所謂嘅

𠵱加就一日嚟一鑊

真係...

啲frd無ac叫我cap畀佢哋睇

我自己都覺得尷尬